{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033443",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161628?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 츠키노야료칸풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数を要請する際はペンション管理人に相談してください。 ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室が不可であり、付帯施設がある場合には追加の利用料金が発生する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 予約特典としてスパ/ジェットプール、個別バーベキュー場、キッチン、客室禁煙、プールビラ、カラオケ、バーベキュー場、駐車が可能です。 ペンション側ではいかなる責任も負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊する際に保護者が同伴する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する際はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する際はペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室が不可です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合には追加の利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてスパ/ジェットプール、個別バーベキュー場、キッチン、客室禁煙、プールビラ、カラオケ、バーベキュー場、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション側は何の責任も負いませんか？",
            "answer": "ペンション側ではいかなる責任も負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 371
    }
}